[旅行jj]細吉他要點樣帶去旅行

求地勤指教
睇番UO指引 手提行李差幾寸
搭Hka/cx又貴到直頭可以買過支新吉他

Lur地勤有無用？
我寧願掉我自己去寄倉

你咪撚煩啦

有聽過買多一張機票：用一個位來擺放

我早幾年去外國讀書 入咗硬盒就可以寄艙 你baggage allowance無overload就應該唔洗加錢喎
結他係baby taylor 嗰時係搭cx

自膠 睇唔清樓主係唔搭cx

我都係baby Taylor size cx直頭handcarry 到

你個樣夠後生可以跪地求下佢，話窮學生無乜錢，佢話唔得記得揾fd幫你拍片
記住，窮就唔好諗尊嚴

真係?! 上咗機要放係邊? 你布袋定入盒?

見到有賣硬吉他盒
但始終唔放心 最想handcarry

想想想 無無錢仲想乜撚

Cx 尺寸不得超過 93 x 39 x 24 厘米 或 36 x 15 x 9 英吋（高 x 闊 x 深）（包括樂器箱）。

Baby tay突一兩寸都會比

唔單只係窮
Uo2k機票 cx8k
吉他約值5k

條數點計都唔會搭cx了
但都多謝你既意見

吉他

吉你老母他呀

吉你老母呀吉吉吉
你平時叫吉他？

屌你，你講出來會唔會叫吉他呀

補多句，去旅行帶結他on撚鳩

吉你老母
話當運動器材